%&tex
\makeatletter
% keine Seitenzahlen
\pagenumbering{gobble}
% Kopfzeile
% linke Seite: Angaben zur Universität und Veranstaltung
\setquotestyle{ngerman}
\foreignlanguage{german}{%
\noindent%
\begin{minipage}[bl]{.6\textwidth}%
	\singlespacing{%
	Goethe-Universität Frankfurt am Main\\
	Fachbereich 03 Gesellschaftswissenschaften\\
	Veranstaltung: \@class\\
	Lehrperson: \@teacher\\
	\@term%
}
\end{minipage}%
% rechte Seite: Logo
\begin{minipage}[br]{.4\textwidth}
	\includegraphics[width=5cm, right]{GU-Logo-schwarz.eps}
\end{minipage}
}
\newline\newline
% Trennlinie
{\centering\rule{.95\textwidth}{0.4pt}
\\[40pt]
% Titel
{\Huge \@title}
\\[170pt]
% Informationen über Autor
\foreignlanguage{ngerman}{%
vorgelegt von:
{\singlespacing \@author\\
\@degree\\[12pt]
Matrikelnummer \@ID\\
\@email\\[12pt]
\@address}
\vfill}
% Ort und Datum ganz unten
{\raggedleft Frankfurt, den \today\\}
}
\clearpage
\makeatother
